卡蔗阿他啦屍故、滅拖練餓卡嘅攣

卡蔗阿他啦屍故、滅拖練餓卡嘅攣
多馱嗎嗲麾馱惡故、輸眯話他于唷

伊嗎,格唷也卡疑、歇卡列話嗎話攣
輸柄爹餓也話啦卡括、嗲啦輸噠唷
呵屍莎誒眯誒娜意、阿咩囉托掀嗲麾

掀咪啦御咩眯嗲攣、咪啦意話疏爸疑阿于唷
意絕囉歇麾烏他屙哦、鈳囉鈳鈳樂囉嘛嘛

歇必括樂疏娜囉梅梳囉、卡娜他嗎爹
疏屍聽嘛他多鈳卡爹

掀咪疑拖拖意他拿、餓麾意特屍掟呵屍

卡拉也括誒架囉爹、樹歌屍他軒必餓...
卡借輸歇托屙依、戴伊切疑疏唷菇

也莎屍括芝姦吾屙、諸諸吾嗲於唷
伊嗎、餓咑也卡疑、歇卡列嘩疏疏菇

輸啤爹餓也絕格屍括、嗲啦輸噠唷
瞇諸莎誒咪誒拿意、也咪囉拖掀嗲麾

掀咪格扇吾節嗲攣、咪啦意話、疏爸疑阿于唷
意絕囉歇麾烏他屙哦、鈳囉鈳鈳樂囉嘛嘛

卡拿屍咪摩哥誒聽拿故、住唷意鈳誒
揭咪格傻鑼如御歇嗲伊意波輸輸咪墮掀、餓麾意特屍聽呵屍
掀啦咩固歇拖咪爹、樹哥屍他歇必餓

意絕囉歇麾烏他屙哦、鈳囉鈳鈳樂囉嘛嘛
歇必括樂疏娜囉梅鈳屙、卡娜他嗎爹
疏屍爹嘛他多鈳卡爹

揭咪疑拖囉意他拿,餓麾意特屍艇呵屍

揭啦咩故歇拖咪爹,樹哥屍他歇必餓
卡卡也故誒架囉爹,樹哥屍他歇必餓...

重溫

心の旋律真係好正

屌你老母咁都有人估到真係痴撚級

讀左10次之後估唔到

居然要估 以前成日有人開post 喎

好波

大家都好波

低b妹

和奏派

睇到卡蔗就唱左出黎